地鐵內索索情侶打車輪

好嘔心呀

左邊條仔索索下咁

講還講

應該叫你做絲打定伯母

g

原來你就係………

你唔去拍鬼片 真喺浪費人才